想趁加息入銀行股

邊隻好？
建行
工行
郵儲
中銀（3988）
中銀香港（2388）
招商
民生

大包圍

一定係5號

Blacklisted
5
2888

內銀

Ching心水清

咁你好快blacklist 埋上面堆垃圾

識玩一定玩內銀
話時話邊隻好?

已all in 11號

日線圖幾好
大行睇好
呢隻19啲但係諗得過

郵儲啦 圖應該最靚

但係佢個週線圖好似樣衰咗啲...
呢隻應該都得既

5 乜價入好？

內銀市盈率好似普遍都低啲
唔知重新估值會唔會拉高個股價

老老實實內銀股我唔會考慮

5仔長線咪入啦，傻咗

點樣衰法？驚雙頂？

債務問題大 市盈自然低

重新估值
應該跌

2388 36.x入

yes
佢冇力上就GG

原來係咁
唔知去槓桿化會唔會幫到手拉高佢

呢隻好似冇咩肉食
舊年年中都38

加息根似唔太關內銀事

識貨

幾時加息

因為利率未完全市場化既issue？

銀行體系結餘剩幾多？
話時話已經唔q記得金管局買咗幾多次港紙，數唔曬

幾時加息？

冇人知
都會加架啦
博加息炒銀行股既話
不如趁準備加息入啦

5號都blacklist

今年大機會唔加

由鳩得樓主買偉大0既內銀股啦，沈大師成日都苦口婆心咁叫人唔好買內銀

939應該就爆邊

甘肅銀行囉

sor9 我想請教下巴打買乜

唔入5 號仔真係
利申 :有5,2388

加息大環境，5號仔係必入

點睇2888

掂唔掂架
買11 好似好啲

呢隻盈利能力有問題、又多次供股
要買都買5號仔

不過我係入11

11號升上200蚊

945

內銀梗係唔好買啦, 透明度低, 政策影響大, 仲有一大堆債轉股既壞帳

有時唔明好多大陸人都知有問題唔買
反而香港巿場無乜人concern

市盈低過其他銀行股 算唔算反映左風險

5號仔
恒指跌1000點都係$77
好正

你都O岩, 呢樣野反而變左港股評人吹奏既野, 諗起都幾可悲

好似998市盈率先得個5 6左右

香港美國加息關內銀咩事

工行 冇得輸

Wa 雲哥

好彩我冇呢隻

只買11
冷d答隻2356

其他全部不了

今日最勁2388

郵儲銀行都唔錯，業績幾好

終於200蚊

計％先係je
但11今日創左歷史新高喎！

2388 一帶一路，人民幣結算概念股

始終負面，不穩定因素多

郵儲啊！

坐穏釣魚船
繼續sh 港銀股

浙商銀行 OP

同11/2388比
5有咩好?

咁多間大佬首選939 wor

2388業務有前景喎
但5仔點搞都好似冇咩起色咁
唔怪得個價低殘

2388PE都低過5

2388又領跑